# Соціологія та політологія
### Sociology and politology

Smol-brain STEM undergraduate stuff, don't read this.

1. Аналіз випадків. Імміграція португальців до Люксембургу, Франції, Бельгії та Німеччини з Португалії
2. Аналіз результатів опитувань: Задоволеність українців різними аспектами життя та тим, як складається життя в цілому.
3. Аналіз індексів. "Индексы оценки ситуации в стране", "Индекс социального оптимизма (через год будут жить лучше или хуже, чем сейчас)"
